想搵同路人合租

受夠屋企兩舊藍到發黑既objects

有無同路巴一齊夾個有廚房既單位，可以再傾

Budget: around 5000

賣點： #FG巴 #無不良嗜好 #識煮飯 #九龍區 #葵青區 #黃

幫推

Push

1 or 0 ?

5000 包幾多Q?

感謝🙏🏿

細路仔才做選擇

有愛無性，包每日瘋狂同我談心

lm